msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Application: Oxygen Not IncludedPOT Version: 2.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.CONNECTIONERROR.DESC
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.CONNECTIONERROR.DESC"
msgid ""
"The last seed upload did not upload due to the mod failing at establishing a connection to the server.\n"
"The mod will sleep for a minute, then try again."
msgstr ""
"由於模組未能建立與伺服器的連線,上一個種子並未上傳成功.\n"
"模組將休眠一分鐘,然後重新嘗試連線."

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.CONNECTIONERROR.TITLE
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.CONNECTIONERROR.TITLE"
msgid "Failed at Uploading"
msgstr "上傳失敗"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.INPROGRESSDIALOG.DESC
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.INPROGRESSDIALOG.DESC"
msgid ""
"World parsing is in progress and will start in 10 seconds.\n"
"click below to cancel"
msgstr ""
"種子收集將在 10 秒後自動開始運行.\n"
"點擊下方按鈕可以中止運行"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.INPROGRESSDIALOG.STARTNOW
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.INPROGRESSDIALOG.STARTNOW"
msgid "Skip timer"
msgstr "直接開始"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.INPROGRESSDIALOG.TITLE
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.INPROGRESSDIALOG.TITLE"
msgid "World collecting in progress"
msgstr "種子收集 準備開始"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.MODSDETECTED.DESC
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.MODSDETECTED.DESC"
msgid ""
"There are currently other mods enabled that might invalidate the integrity of the collected world data.\n"
"Map collection will proceed after you have disabled them."
msgstr ""
"你目前使用的其他模組可能會導致所收集種子資料的完整性破壞.\n"
"禁用它們後,種子收集將可以繼續進行."

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.MODSDETECTED.TITLE
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.MODSDETECTED.TITLE"
msgid "Warning: active mods detected"
msgstr "警告:偵測到其他使用中的模組"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.VERSIONOUTDATED.DESC
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.VERSIONOUTDATED.DESC"
msgid ""
"Your version of the MNI Parser mod is outdated and might not work correctly with the current game version.\n"
"Please update the mod."
msgstr ""
"你的 MNI Parser mod 版本已過時,可能無法在當前遊戲版本中正常運作.\n"
"請更新模組."

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.VERSIONOUTDATED.TITLE
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.VERSIONOUTDATED.TITLE"
msgid "Warning: mod version outdated"
msgstr "警告: mod 版本已過時"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.FLOWDISABLED_TOOLTIP
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.FLOWDISABLED_TOOLTIP"
msgid ""
"Regular world loading is disabled while the mod is running.\n"
"Use the website form to request seeds."
msgstr ""
"本模組運行時,禁止載入常規世界.\n"
"請使用網站請求種子."

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.DAILY_SHORT
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.DAILY_SHORT"
msgid "Seeds today: {0}"
msgstr "今天收集的種子數: {0}"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.LASTTIME_SHORT
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.LASTTIME_SHORT"
msgid "Last generation time: {0} s"
msgstr "上一次的運行時間: {0} 秒"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.MIXED_SHORT
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.MIXED_SHORT"
msgid "Remixed seeds: {0}"
msgstr "收集的混合種子數: {0}"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.OPTED_OUT
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.OPTED_OUT"
msgid "(Opted out)"
msgstr "(選擇退出)"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.REQUESTED_SHORT
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.REQUESTED_SHORT"
msgid "Website seeds: {0}"
msgstr "網站請求的種子數: {0}"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.SESSION_SHORT
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.SESSION_SHORT"
msgid "Seeds this session: {0}"
msgstr "本次循環收集種子: {0}"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.SESSION_TIME_SHORT
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.SESSION_TIME_SHORT"
msgid "Session runtime: {0} m"
msgstr "本次循環運行時間: {0} 分鐘"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.TITLE
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.TITLE"
msgid "MNI Statistics"
msgstr "MNI 統計數據"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.TOTAL_SHORT
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.TOTAL_SHORT"
msgid "Seeds total: {0}"
msgstr "已收集的種子總數: {0}"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.STARTPARSING
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.STARTPARSING"
msgid "Start Collecting Worlds"
msgstr "開始收集種子"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.ACCEPTREQUESTED.DESC
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.ACCEPTREQUESTED.DESC"
msgid "Fetch and parse seeds that were requested from users on the website. Disable to opt out of this."
msgstr "選中這個選項將會取得並解析網站上使用者請求的種子."

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.ACCEPTREQUESTED.NAME
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.ACCEPTREQUESTED.NAME"
msgid "Allow Parsing Requested"
msgstr "允許解析請求"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.RANDOMIZEDGEN.DESC
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.RANDOMIZEDGEN.DESC"
msgid "Selects the cluster to generate at random."
msgstr "選中這個選項將會隨機生成世界."

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.RANDOMIZEDGEN.NAME
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.RANDOMIZEDGEN.NAME"
msgid "Generate random Clusters"
msgstr "使用隨機生成世界"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.RANDOMMIXING.DESC
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.RANDOMMIXING.DESC"
msgid "Percentage of worlds that will be generated with DLC Remixing enabled"
msgstr "打開 DLC 混合後生成混合星球的百分比機率"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.RANDOMMIXING.NAME
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.RANDOMMIXING.NAME"
msgid "Mixing Percentage"
msgstr "混合比例"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETCLUSTERBASE.DESC
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETCLUSTERBASE.DESC"
msgid "Coordinate prefix of the world to parse seeds from."
msgstr "用於分析種子的世界前綴."

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETCLUSTERBASE.NAME
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETCLUSTERBASE.NAME"
msgid "Target World (Basegame)"
msgstr "目標世界 (本體遊戲)"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETCLUSTERDLC.DESC
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETCLUSTERDLC.DESC"
msgid "Coordinate prefix of the cluster to parse seeds from."
msgstr "用於分析種子的世界前綴."

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETCLUSTERDLC.NAME
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETCLUSTERDLC.NAME"
msgid "Target Cluster (DLC)"
msgstr "目標世界 (DLC)"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETNUMBER.DESC
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETNUMBER.DESC"
msgid "Total number of seeds the mod collects before doing a restart."
msgstr "模組收集多少個種子後會自動重置系統."

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETNUMBER.NAME
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETNUMBER.NAME"
msgid "Seeds per Session"
msgstr "每次循環收集多少個種子"
